2018瑞聲科技個圖幾靚仔

成個U形出晒黎，有冇人入左

細階U...條尾準備劃

Ching 睇個u會去到咩位

今日會被2382玩撚死，加埋佢業績都唔慌好，尋日尾市係最好出貨時機

巴打好中肯

今日回落幅度唔大喎，就算冇單新聞，都預咗佢今日回2-3%啦，琴日升咁多

上唔上到60蚊??

短期未必得，可能會回到10天線先會再升。
一個月後或者得。

琴日掂到10天又升，上星期成班人為左2382單野驚，真係忍唔住笑

錯過左啦，如果早2日未入

53.3入左，大概今次睇幾多🥺

U 邊度U
睇過

你睇近3個月即刻U啦

又可以趁低吸納，個勢起緊